元朗西鐵站又打緊

元朗西鐵站又打緊

又打

元朗手足又俾人打

30 個白衫 再次衝入去打人

黑警又不見了

Tvb有報

唉走撚哂先打

黑衫比人打到訓左

班黑社會係幾秒後一齊批起道閘,追入去打人
有人落單被打

屌

唔l係掛

[冷氣軍師]各區逃生巴士線(請幫手補充)

可以直接拉起個閘入去打 黑警完全唔見人

【轉】From 消防隊長 朋友，一手，Checked

消防隊長話你地報火警，佢地6分鐘內一定到場！

唔知其他區既消防受唔受理，但可以試左先！

[手動轉]
記低佢
27232233 消防
27353355 救護
當999cut9你線時用
Send俾有需要嘅人

蘋果直播緊

下個禮拜?
試問你忍到咩???
聽日 一齊出

有無LIVE睇?

turn on the fire alarm

Tvb報報下唔對路 cut咗

衝入咗閘門

又開波，班狗又唔撚見曬

rthk 32台有播
痴線，黑警又唔見影

玩到咁大單無人叫停, 似係建制有人想擺柒婆上台

30 個白衫 再次衝入去打人
蘋果記者又被人打

痴撚線

無法無天

CUT晒機

個閘廢撚到

岩岩比人屌走左

黑警又消失先好野
單野都未完竟然消失

RTHK 32台直播好清
警黑合作無間

蘋果live俾白衫強制停機

冇埋LIVE
記者比人打緊.....

蘋果被人打

落閘都黎料

蘋果記者被人兇
live 都無埋

比人打撚死啦

屌你老母死差佬

好撚癲，人手扯返開個閘衝入去打人

記者都唔敢影現場了

Push

聽到白衫人叫記者取消直播

蘋果live比人打 斷左live！

天水圍有五架驚車 後座有頭盔驚員

快 d call!!!

蘋果係唔係斷咗

再影比人打

你唔岀去影？

蘋果記者。。唔好呀。。。。

點搞

蘋果記者

推

30 個白衫 再次衝入去元朗站打人
蘋果記者又被人打
打到直播斷左線

痴撚線

個閘一推上去就開咗on9

岩岩有架消防車經過驚署門口

好撚多三毛洗版

屌見住佢撬開港鐵個閘衝入去

柒婆基本已俾人架空 應對唔到民間抗爭

想象依家係特首下左台 未有下一任 建制最仆街果班好何妖玩撚曬

元朗打人合法架？

唔關事,佢地都唔想理

元朗站市民點算

消防幫唔幫手
【轉】From 消防隊長 朋友，一手，Checked

消防隊長話你地報火警，佢地6分鐘內一定到場！

唔知其他區既消防受唔受理，但可以試左先！

[手動轉]
記低佢
27232233 消防
27353355 救護
當999cut9你線時用
Send俾有需要嘅人

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢

有冇人個蘋果記者而家點?!

打爆消防鐘啦

【轉】From 消防隊長 朋友，一手，Checked

消防隊長話你地報火警，佢地6分鐘內一定到場！

唔知其他區既消防受唔受理，但可以試左先！

[手動轉]
記低佢
27232233 消防
27353355 救護
當999cut9你線時用
Send俾有需要嘅人

消防救護都好L大隻同好有正義感, 同果班仆街未必敢打

撬開左地鐵個閘，地鐵唔屌鬼嘅？

冇左啲直播記者有冇事

頭先係咪有手足落單 佢而家點

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

港鐵仲要好配合地惜燈等班牛屎可以放心打人

如果香港有集體訴訟
呢鋪可以一野清地鐵袋

今晚係

call 消防 call消防

有消防

痴線 .... 得消防嚟救人 .............

又爆晒江?

消防員 求下你地出黎保護市民啦

消防到左未？

求下消防

屌佢老母冇天理

消防

32乜都無

同我聽日一齊去元朗

警局？拆L左佢啦
擺係到有L用啊

記者 手足都照打

NOWTV

[有片]元朗黑社會打人實錄

黑警一走，白衫又進場，完美配合

好擔心個記者…

係附近嘅幫下手
最緊要唔好落單
落單真係死左都冇人知

屌救命呀
有冇人可以救佢地
燒垃圾筒call消防？

痴線 , 柳俊江 頭先落去站 指揮啲市民
住附近既一齊走
嗰陣係有黑警嚟左之後 白衫第一次退

半個鐘後, 30 個白衫破壞個閘衝入去見人就打
之後就畀人打到成頭血.........

各武林高手 懇請保衛元朗！
我好佩服被打都唔還手既有武德人仕
但佢地連無辜女性都打
懇求幫忙自衛出手！
利申：元朗撚一名

取消丁權

街招

可以的話入洪水橋，咁僻無人去！仲有間m記！！！

推。

聽日有無行動去元朗，我唔返工都一定去！

單拖去中 元朗有冇集合點

有無live

！

去元朗呀仆街 今晚仲有力既去報仇啦上環勇武谷住度氣求下你地去支援

仲走？ 反抗自衛先

元朗既事又唔洗譴責既

冇晒live，因為打緊?

建議大家帶定spray加火機出街
有咩事就用火保護自己

我可以比衫你們！兼陪你地

好嬲

<突發！> 目的地: 元朗警署！ 警黑合作 何妖死全家

唔係香港島嘅人！
目的地: 元朗警署！
快！快！快！
Tvb完全唔提
一定要今晚煲大佢
平民係受害人
黑警夠膽出手就係blame the victim！
利申: 去報案

帶定spray加火機旁身

點po片？

youtube upload

急,幫朋友問,唔係自己去,旺角點出元朗,除左的士仲有咩方法

聽日仲要推埋中上環！ 唔好比黑驚有機會淡化

唔好咁衛動住，等齊人一次過去，唔好送頭，係打既就要贏，我都好嬲

小巴

大陸野你想點

元朗有無人走唔到？

聽日邊撚到有人呀

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

可唔可以講埋邊架
幫朋友問

朗豪坊後面紅van $25好似

不過經屯門 要成90分鐘

借位求幫推

[冷氣軍師]各區逃生巴士線(請幫手補充)

小巴 606s

小心....

何君堯片段已upload
與黑社會策劃是次元朗襲擊

我工都辭撚咗 同你班撚樣慢慢鬥

女人可以荃灣西落車 男既係西鐵每個站都車頭一齊落 唔好落單

消防到未

call 消防啦，唔夠警察

睇定d先 而家好似散哂 得返白衫

元朗要人

宜家除左01仲有邊個台live緊元朗

元朗

NOW

Dllm 死牛屎佬！

01都準備停live

有無人要大西北接送

好 聽你講

蘋果記者暫停元朗live

屌，有危險就走，點撚樣做記者呀

你on9？想佢地死？

證據起曬港鐵到，地鐵有cctv 車廂都有

now 有防暴vs白衫

佢話事，有permit from polic